巴打們點睇日產部serena e-power?

呢排啲sales係咁打黎問我去唔去睇車，又話好好賣下年實加價，睇番部野用油發電推引擎好古怪，有冇青有興趣討論下

香港終於有
係驚佢舊電快打柴

叫佢哋正正經經入樹葉E加仲好喇

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

有冇巴打試過車？

垃圾
係日本租過
廢到震
唔好比設備呃到

入note e-power就有用
入serena做乜

個sales吹到好勁咁，設備ok咩？巴打可唔可以講下點廢

其實同電油版差幾多錢？

Sales話0.5-0.7

同意，Note e-Power 係好嘢
之前係日本石垣島租過o黎揸
空間夠，後座leg room無得挑剔

而且可以非常慳油 (ECO mode)，入滿油錶板顯示可以行多過700km
當打過個折點都可以行 600km 以上

但踩地板油(熄左ECO mode) 竟然有推背感，o個d Jazz/Ractis 可以行埋一邊

如果Note e-Power版o黎到香港
應該可以賣得下

同意,名古屋揸過,啪去 s mode, brake都唔洗踩

不過香港喺品牌效應下
日產真係好難突圍
本田/豐田出垃圾都大把人買

Note 喺日本本土其實係好多人用
但香港就...

希望代理大搶真係入Note e-Power版啦

直入NISMO S版唔該
或者入four版

冇主動安主,一項都冇

日本齋版有切線，超速警報
內籠每個位都有usb，但全部廢，得1A
家庭成員唔知以為好正
揸果個會一路揸一路屌，爬頭都無力

日本渣過note e power, 幾爽

爬頭都冇力真係好撚大鑊

Note仔leaf仔唔錯
咁岩係日本到望過

Note e-power 沖繩揸過500km用17L油

你係咪真係租左ePower 版啊？點會無力？
定係你已經超晒速行緊130,140😳
ePower 起動好力過任何一部中型七人車喎

咁仲洗唔洗換偈油?

老老柒柒
你係咪租咗舊版hybrid
我地講緊新版e-power

有engine 點解唔駛？

睇怕係

E-power 起步爽, 但高速過百嘈到仆街

幾岩香港路況, 但實際講慳油應該同HYBRID 唔會差太遠. 反而中意佢起步果下爽好多

利申: 渣過note ePower only

孝子車 RAV2

我意思車價

我都想知

35萬幾，但話下午會加價

副偈用電喎

首先你要入油去drive engine,然後engine 推動發電機去充電池，再由充電池俾電麼打，麼打再推郁兩個車輪

咩副偈用電
呢部係燒油發電

自

要，但因為引擎轉數大多數時間保持低至平均嘅最佳轉數
偈油可以更耐先換一次
另外部車減速會主要用電力回收做減速
所以迫力皮係好耐用
不過原廠為左賺保養費。。一定又係話5000-8000km 要返去一次

有啲太陽能電筒feel

有邊架hybrid唔係咁

Hybrid 係電摩同引擎一齊推，ePower 係引擎100%變電再推摩打

日產副CVT咁雞
其實咁咪仲好

個個都話唔夠力其實可以收皮低日本又唔少人用

話唔好力果啲開番sport mode再講
日本揸過好正
係推背感無純電車咁強烈
同埋油耗唔算好驚喜

note e power起步推到仆街，係過百後個磨打嘈過火車

Serena c27 賣到開巷

最大缺點係起步慢

E power 解決左呢個最大問題

呢啲過渡性產物, 真係唔好嘥錢做白老鼠

而家日產同本田都係做緊呢類
事實上就係結構簡單過Toyota套行星齒輪，成本亦都低啲，起步亦都比Toyota爽
不過純電摩打行得快會嘈啲同能源效率低啲係死症
所以日產ePower缺點就係高速嘈同唔慳油
Honda iMMD會好啲 因為有個單速6波 俾引擎喺高速巡航嗰陣直接驅動車轆

純電係大方向, 真係唔知點解日本仔要鑽牛角尖

好似香港咁冇位差電掛

日本非K car要先自備固定泊車位(要屋企方圓2km內 買or租一年以上 嘅證明)先可以買車
買純電貴一截，自己個位要裝叉電器又要自己俾，計計埋埋有so先會有人買...

iMMD香港有未？